我有狂潮和有千呎浪

動力勝海海妒忌我

濛妖 為何要苦笑

咩歌

郭富城既

我想問 濛 其實係巴定絲黎...

狗嚟

shu!

唔知佢用shu嚟馴服啲女掂唔掂

你今晚落老蘭試下

怪唔之得你哋溝通到

啱先對住警察先生試咗
而家係等緊保釋
唔係eric真係唔好亂試

你同我地都溝通到

秒

要問下eric有瘋狗症既狗要點處理

你講緊咩😅